[新歌]有冇人聽Rae Sremmurd

近排出咗幾首都好撚正
上晒癮日日loop
唔講咁多 送上新歌一首
You’re so C-L-O-S-E to me~

仲有guatemala~

What's in ya mug toasted up

Nah I ain’t hostin’

巴打有冇話鍾意Swae Lee定Jxmmi多啲

Swae lee bruh

Sick ball
期待swaecation

Hurt to look
Aries
Powerglide
T’d up
聽緊呢d

上面兩首新歌都好正架

有聽危地馬拉

聽緊

推一推 出咗新album SR3MM

Swae Lee
佢把聲幾特別

Swaecation正到呢

I ain’t got no type

Bad bitches is the only thing that I like

cups with the ice and we do this every night

Buckets
係咁Loop ,Beat go hot

好撚正 swae

識野